勝利「雙手被綁繩押送」上移送車！ 兩眼無神一句話都說不出口

勝利「雙手被綁繩押送」上移送車！ 兩眼無神一句話都說不出口

南韓藝人勝利14日一早現身首爾中央地方法院接受調查，一身黑色西裝裝扮和律師都是嚴肅的表情，有別於上次接受警方調查時停下來受訪宣布「會誠實接受調查的」，這次從頭到尾都一語不發，南韓時間下午1點半左右雙手被綁著走出。

▲勝利14日現身首爾中央地方法院時一句話都沒說。

勝利14日早上大約10點30分的時候出現在首爾中央地方法院，日前韓警以性買賣仲介、挪用Burning Sun公款、違反食品衛生法等罪嫌提出申請他的拘留令，南韓時間大約下午1點半左右時，他雙手被綁著走出法院，雙眼無神看起來相當憔悴，黑眼圈也非常深，從表情中完全看不出有任何情緒，就這樣一語不發地被押送上移送車，他的拘留結果最早14日晚間、最晚15日凌晨會出爐。

▲▼勝利14日離開法院時被綁著上押送車。

另外，勝利原本僅涉嫌性買賣仲介、挪用Burning Sun公款、違反食品衛生法等，但日前又多了一條，在警方調查資金來往的時候發現他涉嫌性買賣，雖然他否認並強調到家中的援交妹只是單純的交往關係，而且本來就認識。但據《NEWS A》報導，警察已經確認了他在2015年進行至少3次性買賣的行為，不只確認了金融交易紀錄，同時那些女生都已經在陳述中坦白。

個心好痛😭

勝利(已失敗)

勝利（已笠水）

收皮啦傻鳩

oppa

loser victory

一起走花路吧

韓狗終於死

點解咀角會上揚 打咗針？

啲格打嚟做咩